KANSAI白書 外景外景 BunBunEito 初代最速女王

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2016年5月1日為止，已經在全國二十二個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8全國巡演的下一站為岩手県，將於2017年1月8日舉行。

新飯留名

死火,以後個個都去搞聖犬個胸

秋田犬變狂犬

剪短左嘅彩音留名

有性仔有波揸

留名

Kasumin 今天回到故鄉広野町

片石仔

上次去福島去左兩個站前嘅久之浜only

大波聖！

左邊g

難得有正常topic

隻揪

不了 唔敢向sosadson落手

但你覺得打上個十幾個回覆有正常過嗎

靚女
不過身高真係一個難點
高過我(我認我矮)

好想比佐藤g踩

一講就開SR

橫b禾條女！

屌你老母

我真係好撚驚呀

習慣咗
今日碌娛樂台第一眼反而難睇到咗

難搵左w

Jaga

學識貼link未

歌田過多一兩年不得了不得了

個focus其實落左枝MIC度

細路女好心你就放過佢啦屌

唔細啦
4月升高中
8月就16歲
宜家開始落手都差唔多

唔知點解張相入邊岡田個樣真係好賤

btw啲鈕全部都係県嘅外型,佢身上嘅全部都係東北

有以將我包圍 誓死都一齊
壯觀得有如 仁美的婚禮

...

青森先係雪之國, 橫b就係雪之子

我再沒勇氣向你講太田 沒有勇氣相愛咲友菜
為你將中野忘記 吉川歌田 但已經頓成往事
人見記起 無陽菜的對罵是和歌山的不智
渚沙你能忘記 谷川聖懷孕多麼諷刺

彩香點過日子

。。。

吉田野田寺田歌田

川端康成早就寫左

會長又黎料

聖詩？

左神

幾時一齊唱

文青john

錄音未

文學巨

煮撚夠 煮撚鳩

主能鳩 主能鳩 我知他能鳩

diu死基佬

再世秋p

諗住去ssa 嘅8牙買yellow cow ?

衣個勁

場外特別音席算啦

啲鈕好似係亂釘咋喎
張相左邊第二粒係滋賀県

都唔出奇(笑)

呢個系列上次好似未放晒

不幸嘅係三隻兼任緊嘅會用返生寫嘅圖,無咁靚

睇清楚係我錯

剩係想破解用咩去分做紅藍色

西伯利亞人

世紀大難題

做乜學成美

絲

學渣

我條女

ngt9

ktmn

吉田華戀係被入邊SR
仲

STU官方アバター

歌田痴左線啊

好耐之前大西o係酒店開都試過

「チーム8のブンブン！エイト大放送」～スマホ動画SHOWROOMで裏実況の楽しみ方：太田奈緒が解説

個番組好撚悶

高岡薰一比人話佢鐘意睇BL就好大反應,又係好好玩w
佢聽日開始學校海外旅行

田北香世子のチーム8推しメンTOP3発表

田北香世子のチーム8推しメンTOP3
3位 坂口渚沙
2位 高橋彩音
1位 佐藤七海

岡部麟ちゃん、電車でおばさんに話しかけられ東京の大学に行ってるという嘘をついた結果、東大生ということになるｗ

王道
合法蘿莉
釣師

佢D喜好都幾闊下

今日SR好似比人洗版式問"何枚"

整合：
1.行天 驅散岡部麟
2.坂口豬沙當天不知罕有
3.我再沒勇氣向你講太田

唔改哂佢再錄嘅唔準再出

竟然漏咗 成美用斧頭一劈

早坂分開 中野淡忘 你找到你奈緒
麻璃亞桃香 有以倉野尾 礼奈

橫道在聯想 永野溫馨的抱優莉奈
然而下青木在沒任何權利 再抱怨優里

下尾沒有結衣會為患

坂口渚近況幸福嗎

你當我是行天吧
渚沙只因我很怕
似寺田似佐藤的話
得到有以嗎

屌要等多日先知中唔中

好撚心急

ssa好難唔中架喎

好多會歌

flag

上水

廢青打爆左薩爾達所以上水？

聖仔返學用既file

眼鏡娘

屌你啊

覺得自己會全落揮手

身為死DD嘅我好明白嘅
佢話佢對釣師0防,我0效果(好似係

高岡都話唔好再提PAD嘅問題啦其實

英國鬼妹仔/Angela Aki

唔中咪唔中囉

g

留意到星期五有轆b走音睇

橫結咁勤力

橫結伴我看R聯

東京大学アイドル同好会

現在AKB48チーム8茨城県代表の岡部麟さんが東大生であると嘘をついたことをSHOWROOMで謝罪会見中！？岡部麟さんには嘘を本当に変えられるようぜひ東大を目指してほしいです！！東京大学アイドル同好会は岡部麟さんを応援しています！

由這一分鐘開始計起渚沙早坂間
限我對舞木佐藤時間慢慢的心淡
横山結衣 平靜的對聖熱度退減
一天一點七海過 這一百數十晚
大概也夠我 送我來回雪國又札幌人間
東北MB 更衣室混戰
打交打到夜晚

岡部係SR自己話唔好再串我啦好無

如果唔係通頂溫書佢瞓到死左啦

呢張好黑人牙膏

仁美別要如從前純熟地碰我
成美問我為何還能夠碰傷我
七瀬讓我
一敗塗地
輸得更多 wow
平野別說錯過我其實亦愛我
横道技癢放過我
有以彷彿有神助
一關心我結衣
彩香再殺死我

會長又發功

力千戀desu

會長痴撚線

小田小粟

保保又然
話說保保隔離who

唔認得邊個久保
三排中間?
左係木崎右係朝長

朝長幾時長頭髮

仙氣

行天SR畫質

點解屋企WIFI都咁差
其實係唔係用緊出面街果D免費WIFI

住AirBnB見佢地啲Wife都係上WMAX或者LTE
一旦爆左就gg

Gem
其實佢幾靚
但無咩資源俾佢

唉

[img

德島好似係有local收音機節目
放佢出去代平田去乃木教英文啦

ブルゾンくれなーーーｗ

Agger

梁議員
btw前晚坐地鐵企議員隔離

前兩晚先睇返48SHOW

FULL生唱「思春期のアドレナリン」真係好撚勁

不過留意到有一兩件少少HEA跳同追唔到w

而家好似無撚左平田了

再見了

挽留

請珍惜it狗

感動

邊個蝦it狗

老會囉

屌你老會

滾動

橫山送朱古力比訓導主任(教頭先生),今日比佢叫左去教員室

收回禮(好似係GODIVA)

唔願做人了

IT狗回來了

係天使！天使呀！

越黎越多人
究竟我應該睇電視定睇SR

both

開晒五個

6個畫面 諗下都眼花

腸菜同你講早晨

臭西

呀原來聽日就係咩春祭
利申無買

星期日先係春祭, 仲有最速女王決賽

◆私物サイン会レーンの参加券をお持ちのお客様
まず、メンバーとお客様でゲームをしていただきます！（レーンによっては、じゃんけんや抽選など、内容が異なります。）
ゲームで、お客様がメンバーに勝ったら（もしくは抽選で当たったら）、お客様の私物にサインを書かせていただきます！！
ただし下記の物にはサインができませんのでご注意下さい。

・会場へ持ち込みが出来ないものへのサイン
・着衣している衣服、肌へのサイン
・お金、通帳、有価証券、その他書類等へのサイン

其實有無見過有人抬樂器入去比佢地簽

係喎12先祭

8好似淨係得舞台活動

好似係,睇完SCHEDULE表無8

都係好事黎,一陣啲人谷爆左8又病晒

真心Logirl啲8仔column有無方法backup

print pdf又會有好多無謂嘢一齊,crop screen又有排搞

今○○したい我怕佢摺左之後就失傳

文字定圖？

你講係D字定係圖?

成個column原型咁back

我以前no3b個啲新聞會轉pdf

圖就一早save晒啦

試下就咁highlight 你要果part
然後就咁copy & paste 落 Word 或者Google Docs 道

睇黎只有咁

LOGIRL待機中

有冇KEYWORD可以搵番佢地之前賽車D相

生存確認

阿部考MATHS鳩填MC
9
8
7
6
5
4
3
2
1

開始痴線

而家覺得橫道幾qq
點算好

一向都Q

好似係秋葉原萬世橋附近(鳩估)

アイドルお宝くじ チーム8 セットリスト

1. 木綿のハンカチーフ(長 岡部)
2. 10年桜
3. ハイテンション
4. Love Trip
5. 夢へのルート
6. 制服の羽根
7. シュートサイン
8. 掌が語ること
9. 47の素敵な街へ

廁推狗

艾加

=.=

回帶寺田EVENT DEBUT STAGE

[回帶模式中]全尺47街テレ朝夏祭り
練口上用

bookmark先

都唔知聽緊邊把電視聲...

Ruka

天使！天使呀！

Making 長久笑死人

岩岩先知原來中左三周年
但冇收到email
好彩有login入去睇下
趕得切係7仔比錢

食レポ
おなかペコペコｗ

寺田條腿原來
不過佢好緊張 頭2首笑都唔笑

睇完con去叫雞？

チーム8 服部有菜と橋本陽菜、仲直りしたってよ

在最新出版的鳩刊文春爆料了TEAM 8內訌事件，在以往總選沒有上過榜的腸菜收錄BUN BUN 8時一直在炮轟服部，腸菜多次在錄影時表示自己比服部更適應中部一姐的位置，這也間接惹怒了長久，長久在更衣室多次叫腸菜閉嘴。

不過腸菜並沒有為此收斂自己的行為，據內部人士透露腸菜在酒店多次將服部踢出房間，服部起初並沒有理會腸菜的言語上的挑釁，不過第二天在錄影BUN BUN 8時，腸菜公開嘲笑服部就是小學生水準，「難道你是肥秋的親女？」

此言語徹底激怒了服部，服部起身一拳揮在腸菜臉上，當時長久也參與了此次的鬥毆，二人聯手對腸菜拳打腳踢，腸菜毫無還手之力。據悉長久很早前就厭煩了腸菜的大嘴，而長久和服部關係非常鐵，幫服部也是情理之中。然而在這次鬥毆中居然沒有人去勸阻，二萬年甚至開心地手舞足蹈。

去吉原玩泡泡浴

わーすた

【STU48】31番「谷優里さんと一緒にダンスのレッスンしたことがある」22番「谷優里ちゃんと友達です」

ぶりっこ最正係 バカx3

佢摺嗰聲真係真情流露

before after圖好好笑

未放送嘅阿部都不失學霸本色

K

未放送半集係山本瑠

[非黑]喊就有得霸未放送?定係和歌山比左錢

好想睇中部三棍客未放送

成美禾條女

新聞話東日本大震災六週年仲有八萬人未能返家鄉,舞木同佢屋企人係咪其中一份子

btw佢夜晚玩觀眾材料投票smoothy真係好可怕

緊急時避難準備区域解除後、住民の帰還を促すため、2012年3月1日に役場機能を元の広野町役場に戻した [5][6]。湯本支所は同日より湯本出張所とした上で一部の業務を継続する。

なお、福島原発事故の警戒区域は2013年11月現在解除されている。

夾硬趕啲人返去

有冇巴打有多張SSA飛
渣渣冇 akb mobile

等一般啦

禾係蠔

■舞木香純（もうぎかすみ）（ＡＫＢ４８）

小さい頃から芸能界に憧れていました。どうやってアイドルになるのかも分からずにぼんやり過ごしていた私が、「やっぱりアイドルってすごい！」と思ったのは、東日本大震災の被災地訪問で福島県いわき市に来たＡＫＢ４８のライブでした。その後テレビで「チーム８」のオーログイン前の続きディションがあると知り、チャンスはこれしかないと思って受けました。

私は福島県生まれで、中学１年生の時に震災に遭いました。あの日は、卒業式が終わってバレー部の部活で体育館にいました。初めて経験する大きな揺れで、窓ガラスもすごく揺れるし、泣き出す先輩もいて、とても怖かったのを覚えています。

ＡＫＢ４８に入り、被災地訪問で私も福島や岩手へ行きました。地元では少し照れくさい気持ちにもなりましたが、私がステージに立つなり、友だちが泣きながら応援してくれる姿を見て気合が入りました。ＡＫＢ４８から勇気をもらった私が、今度は勇気を届けられるようになったことがうれしかったです。

今は専門学校の１年生。課題をたくさん提出しなければならず、投げ出したくなることもありましたが、私は負けず嫌い。朝早く登校したり、夜まで残ったりして厳しい時期を乗り越えることができ、「やり遂げる」という気持ちさえあれば不可能なことはない、と思いました。

禾係雪糕

禾係餃子

依張好仙氣 feel

一般會中咩
都係買y拍算

一生只愛舞木香純

公廁槍

當選祭黎(好似係

有2萬人都偷笑啦 點會抽唔到

燈

hkt都賣唔晒=.=

我fd子抽hkt一般都唔中…

black list jor

我有多set

有冇得carry埋call g

帶多d yen 去玩泡泡浴

右左係佐七?

右邊w

又po

喊衣啲炒作嚟架啫
[9up] 比著係嚴啲嘅經理人係唔係應該屌佢做唔好仲喊乜鳩

爆PO大法黎架

想睇舞木打バレー

set得好 姿勢 舞木ho ball

屌你老佬

係，後排右一

禾抽hkt 一般都落撚左

有以 我管不了服部 未想過是芽唯
能愛下尾 侑里未去躲

專心抽八未抽到囉

身為8牙去抽hkt係咩心態

咁你有冇抽呀

有著我便有下尾 腸菜是永不死 穿過喜和悲 倉野尾成美

倉野may成may

舞木FLY, I'M 聖ING IN THE SKY 七海你算神話 清水創更愉快

我專心抽8所以抽到

邊間教會？

盲人教會

香江第一才子

悶作下歌仔推下po都唔得
成班八狗惡到

對住你呢隻欅狗洗乜客氣

me=真八牙

大佬唔入欅po 點會知我入欅po

你兩隻欅狗躝未

人唔笑

貨貨吠

わん

宇宙巨漿

-.-

来週

肥郁

你櫻！

丁力條仆街

一大和田死一大和田鳴

嘩大新聞呀 網貼山田

收皮啦
至尊柒頭皮
一招收你皮
夜啦，收皮啦
我屌死你個戇鳩仔

想跟網青說聲加油
有時打開8gp，見到有人很激烈地comment話網青棄推山田，或者話咩山田係我最後一個睇既idol真係bullshit中既bullshit，我會覺得：『嘩！使唔使呀？』 先不要judge 網青棄推山田是對還是錯……因為8po大佬這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵，令我很想跟他講一聲加油！

廣瀬なつきに勝ってドヤってるえりちゃん
#小田えりな #カートグランプリ #FSW #チーム8

It狗終於開工

【#チーム8カートグランプリ #Final】
廣瀬なつき (36.91) vs (24.50) 小田えりな
【#チーム8カートグランプリ #Final】
橋本陽菜 (25.31) vs (25.33) 岡部麟
【#チーム8カートグランプリ #Final】
太田奈緒 (25.84) vs (26.72) 横道侑里

大昏迷，啱啱先訓醒

【#チーム8カートグランプリ #Final】
本田仁美 (25.40) vs (24.09) 佐藤栞

24.09

快d做野

小栗有以 (25.91) vs (24.62) 谷口もか

山田菜々美 (25.47) vs (24.71) 倉野尾成美

in 肥仔栞we trust

星期日都要返工

ゴーカート速報4
太田奈緒
佐藤栞対倉野尾成美

準決賽

小栗旬

禾條女

カートGP決勝は太田奈緒と佐藤栞の対戦に

禾條仔

佐藤栞=t8藤原拓海

カートグランプリ決勝
太田奈緒vs 佐藤 栞
ヲタクの予想通りの対決にその結果…
太田奈緒 タイム19秒62で優勝おめでとう🎉🎉#チーム8

燈撚完未

佢遲下宣布畢業係你害

隊腸

個壓力係車軚
就算之前減番磅 肥簽個肚腩始終都係太大
時間一耐 車軚損耗好厲害
做唔到最盡ge飄移

兩個都有車牌揸起上黎係唔同啲

聖犬+車 SHOWROOM

山本瑠
大西
寺田
中野
SR

做馬唔計

開始隱藏唔到殺氣

依d先係人話

一個下爬 兩個下爬 三個下爬

【1回戦】
≫1試合目
横道侑里（静岡県） 26秒72
vs
太田奈緒（京都府） 25秒40 ◎

≫2試合目
岡部麟（茨城県） 25秒33
vs
橋本陽菜（富山県） 25秒31 ◎

≫3試合目
小田えりな（神奈川県） 24秒50 ◎
vs
廣瀬なつき（高知県） 36秒91

≫4試合目
本田仁美（栃木県） 25秒40
vs
佐藤栞（新潟県） 24秒09 ◎

≫5試合目
小栗有以（東京都） 25秒91
vs
谷口もか（宮崎県） 24秒62 ◎

≫6試合目
山田菜々美（兵庫県） 24秒47
vs
倉野尾成美（熊本県） 22秒75 ◎

【2回戦】
≫1試合目
橋本陽菜（富山県） 1分47秒25
vs
太田奈緒（京都府） 20秒68 ◎

≫2試合目
小田えりな（神奈川県） 22秒88 ◎
vs
左伴彩佳（山梨県） 29秒62 ※シード

≫3試合目
佐藤栞（新潟県） 22秒39 ◎
vs
谷口もか（宮崎県） 26秒00

≫4試合目
吉川七瀬（千葉県） 26秒00 ※シード
vs
倉野尾成美（熊本県） 22秒39 ◎

【3回戦】
≫1試合目
小田えりな（神奈川県） 22秒75
vs
太田奈緒（京都府） 20秒84 ◎

≫2試合目
佐藤栞（新潟県） 20秒91 ◎
vs
倉野尾成美（熊本県） 23秒00

【決勝戦】
太田奈緒（京都府） 19秒62 ◎
vs
佐藤栞（新潟県） 21秒13

好想俾佢屌

死MK

T8小栗旬

輕鬆入彎

假波唔計

要求重賽

QQ

希望行天影多幾次

太隊好波！

見風使舵狗

本16COLOURS之前定左今日終於寄到手w

躝!

唔講咁多
會長好波

我睇長久又要爛?趕晒啲46狗走先啦

wa 好正

睇唔慣佢兩個咁斯文w

天天都要打J

今日発売の「週刊スピリッツ」（小学館刊）は、防災特集！
この号の防災最前線グラビアに、
舞木香純（福島県代表）
佐藤七海（岩手県代表）
佐藤朱（宮城県代表）の3名が登場しています！

左伴SR投票有5成人唔去/去唔到SSA
用最多人次睇嘅SR嘅30000人打個半,保守啲15000人去
空席祭

左伴唐老鴨聲自我介紹wwwwwwwwww

佢地每人要寫600張message card
即係營運都係預46X600/2=13800人一場?

日本朋友同我講SSA有三個mode,最大開37000,最細開5000(好似係
不過做完hkt之後一晚間變唔變到呢

應該兩日都係2萬人果個mode

賽車帽 果然係車手

中間果兩個可唔可以檢點D

Boy

my boy

防災個idea幾得意

呢張好正

不了

串燒三兄弟

肥屍仲好enjoy

果然中間係最爽嘅

SHOWROOMで毎朝配信5か月超『朝5時半の女』チーム8大西桃香 ：「リアルも見に来て欲しい」

屌你性仔

終於認肥

ひじきー

仆街啲推又一齊開,迫害
又要加埋行天下尾

T8平手！

新平手勁撚到

勁到癲呀喂

そしてシングル選抜入りの他にも、外山大輔プロデュース「ミネルヴァよ、風を起こせ」のメンバーへの選出、小嶋陽菜の卒業コンサートへの出演、3周年前夜祭コンサートに向けてのレッスン、「AKBINGO」（日テレ）や「AKB48SHOW」（NHK-BS）、「ミュージックステーション」（テレビ朝日）などテレビのバラエティや音楽番組、ラジオへの出演など激務多忙な日々を送っている。それでも大西はSHOWROOMでの早朝5時半からの配信はやめていない。どんなに忙しくても、疲れていようともしっかり起きて配信を続けている。その大西がSHOWROOMに対する取組への思いを改めて語ってくれた。

忙到

喱幾日果幾個音樂番組都無佢份
我覺得好似係被人用完即棄

比假嘅希望啲成員一向都係AKS啲撚樣嘅做嘢方法

我覺得其實係借大西呃9其他mb開多d SR

long dog?

塚本美玲=.=

16人選拔無佢份好正常

靚

成美 更衣室大佬位置官方確認

個樣好幻

会長

屌你會長真係鬼才黎

女帝

成班夾埋逼害我

抵啦

彩音唱緊K唔知點解七瀨唔出得鏡得把聲w

中小學生同高中生唔可以係返學時間(日本時間下晝五點前)開台同出鏡

七瀬同左伴幾個宜家都仲會係日本夜晚十點被cut台
睇黎SR要到4月1日先會當佢地高中畢業

48show 無大西份

收到風今日好多8仔出外景
好似同bunbun8有關

有埋外景 勁到

唔怪得比人趕,初頭七瀨丸已經大聲話我高中卒業啦w
結果玩得仲痴線
七瀨唱,彩音做咀型,又係咁話彩音唔記得歌詞w

btw呢兩個痴線嘅,第時唔CUT台我怕佢地會玩出火w

就寫到本草綱目

祝志願高校合格!

眼乜寃

谷生左六隻...

呀係谷隻喵生左六隻!

又幾型喎

今日好多8仔既外景原本冰狗

又ドッキリ？

咁應該係下個禮拜
琴晚無預告Ｄ人已經估未拍或者未剪好

大西笑爆

大西買左三隻type c 直播緊抽生寫
點知原來買錯初回盤

橙

喊出黎

某公海剛出山巨巨

回帶

誰も書いてないけど昨日の富士の２回目、ゆいゆいがシュートサインのMVの話題を出して、コンセプトはプロレスです。私の衣装はユニコーンをモチーフにしてて気に入ってますと前フリの後「それでは今からプロレスを披露します！」と言って皆がズコーーーってなって大笑いだった。
和んだなあ。オトボケゆいゆい

楽しいシュートサイン開封イベになるはずが、初回盤封入生写真なしだったので大西さんのテンションは地にのめり込んでしまいましたw
ママはType-C(ジャケ写に大西さん)だけ3枚買ったそう。娘の写ったCDを手に取るママの姿を想像しちゃいますね。

好似係老母買有佢嗰樣做封面嘅

and then 其實永野係無剪到頭髮(好似係

係，欺詐短髮，琴日變返長頭髮係到轉呼拉圈

10:30

横道「ちん！！！」

已經受晒嗰角色唔會再喊(好似係

岩岩集BINGO夾埋砌成美好似搞down左佢

【チーム8】倉野尾成美ちゃんから鬱モバメが届く・・・「ファンの存在が私の支え、感謝してます」

若林都話左佢地兩次唔好係節目入面帶有真感情

咁比前輩砌生豬肉就堅嬲啦,如果係同輩已經返更衣室...(ry

見到有菜b同腸茶咁樣有d心痛

靚仔蘿莉w

見到佢眼濕濕咁 原來比人做

高朱鳩UP
込山唔知,一半半啦
指原單嘢就

たなおまつり第二弾

咁快第二彈

お祭り企画その①
コンサート開演前に、会場付近で入学式の賑やかしのお祭りブースを出店！ チーム8メンバーが昼と夜で半分に分かれ、おもてなしします！
◯昼の部 お祭りブース参加メンバー
横山結衣（青森県）／佐藤七海（岩手県）／佐藤朱（宮城県）／岡部麟（茨城県）／清水麻璃亜（群馬県）／吉川七瀬（千葉県）／小田えりな（神奈川県）／左伴彩佳（山梨県）／横道侑里（静岡県）／服部有菜（岐阜県）／橋本陽菜（富山県）／長久玲奈（福井県）／永野芹佳（大阪府）／山田菜々美（兵庫県）／大西桃香（奈良県）／中野郁海（鳥取県）／人見古都音（岡山県）／濵松里緒菜（徳島県）／高岡薫（愛媛県）／廣瀬なつき（高知県）／福地礼奈（佐賀県）／倉野尾成美（熊本県）／下青木香鈴（鹿児島県）
◯夜の部 お祭りブース参加メンバー
坂口渚沙（北海道）／谷川聖（秋田県）／早坂つむぎ（山形県）／舞木香純（福島県）／本田仁美（栃木県）／髙橋彩音（埼玉県）／小栗有以（東京都）／佐藤栞（新潟県）／歌田初夏（愛知県）／野田陽菜乃（三重県）／平野ひかる（石川県）／髙橋彩香（長野県）／太田奈緒（京都府）／山本瑠香（和歌山県）／濵咲友菜（滋賀県）／阿部芽唯（島根県）／谷優里（広島県）／下尾みう（山口県）／行天優莉奈（香川県）／吉田華恋（福岡県）／寺田美咲（長崎県）／谷口もか（宮崎県）／宮里莉羅（沖縄県）

お祭り企画その②
入場時、来場された皆さんにメンバー自筆のメッセージカードをプレゼント！

お祭り企画その③
開場後、開演時間前のステージで、チーム8の"お兄さん"トップリードのお2人が司会の前座イベントを開催!! スペシャルゲストはチームA 田北香世子（タキタ カヨコ）さん！ チーム8メンバーも登場します！
※昼の部 10:30から、夜の部 17:00からを予定。

お祭り企画その④
コンサート開演15分前から、チーム8メンバーによる前座ライブを開催!!
※昼の部 10:45から、夜の部 17:15からを予定。
▶昼の部前座ライブ：「なつかしブンブンソング」コンサート
「AKB チーム8のブンブン！エイト大放送！」での大好評コーナー「なつかしブンブンソング」を会場で再現！ 坂口渚沙、小栗有以、倉野尾成美を始め、山田菜々美、中野郁海といったメンバーが"なつかしソング"を披露します！
▶夜の部前座ライブ：関東エリアメンバーコンサート
関東エリアメンバー9人によるコンサートです！

お祭り企画その⑤
コンサート終了後、もちろんいつものお見送りを行います！（髙橋彩音のみ昼夜参加）
◯昼の部 お見送り参加メンバー
坂口渚沙（北海道）／谷川聖（秋田県）／早坂つむぎ（山形県）／舞木香純（福島県）／本田仁美（栃木県）／髙橋彩音（埼玉県）／小栗有以（東京都）／佐藤栞（新潟県）／歌田初夏（愛知県）／野田陽菜乃（三重県）／平野ひかる（石川県）／髙橋彩香（長野県）／太田奈緒（京都府）／山本瑠香（和歌山県）／濵咲友菜（滋賀県）／阿部芽唯（島根県）／谷優里（広島県）／下尾みう（山口県）／行天優莉奈（香川県）／吉田華恋（福岡県）／寺田美咲（長崎県）／谷口もか（宮崎県）／宮里莉羅（沖縄県）
◯夜の部 お見送り参加メンバー
横山結衣（青森県）／佐藤七海（岩手県）／佐藤朱（宮城県）／岡部麟（茨城県）／清水麻璃亜（群馬県）／髙橋彩音（埼玉県）／吉川七瀬（千葉県）／小田えりな（神奈川県）／左伴彩佳（山梨県）／横道侑里（静岡県）／服部有菜（岐阜県）／橋本陽菜（富山県）／長久玲奈（福井県）／永野芹佳（大阪府）／山田菜々美（兵庫県）／大西桃香（奈良県）／中野郁海（鳥取県）／人見古都音（岡山県）／濵松里緒菜（徳島県）／高岡薫（愛媛県）／廣瀬なつき（高知県）／福地礼奈（佐賀県）／倉野尾成美（熊本県）／下青木香鈴（鹿児島県）

お祭り企画その⑥
チケット番号による抽選をコンサート中に行います！ 各回8名さまに、コンサート終了後にお見送りメンバーとの記念撮影！ 昼の部23名様、夜の部24名様にはコンサート終了後、お見送りメンバーからお礼の電話がかかってきます！

お祭り企画その⑦
【AKB48 Mobile連動企画】チーム8を探せ！
会場内にあるポスターに掲載されたQRコードをモバイル端末から読み取り、オリジナル待受画像をゲットしよう！ 一定数ダウンロードいただくと、抽選で46名さまにオリジナルチェキをプレゼント！

ほかにも、「ネ申テレビ」や、「チーム８のあんた、ロケロケ」との連動企画など盛りだくさん!!
広い会場だからこそ尚更、みなさんの席の近くまで行ってのパフォーマンスも行います！！
初めていらっしゃる方にも必ず楽しんでいただけるコンサートをお約束します！ 「春の入学式祭り」をきっかけに、皆さんがチーム8のファンの世界へご入学いただけることを、心よりお待ちしています!!!

お祭り企画その⑤
コンサート終了後、もちろんいつものお見送りを行います！（髙橋彩音のみ昼夜参加）

今次係無打錯嘅,只係因為佢地頭先要講明

★お祭り企画その①

コンサート開演前に、会場付近で入学式のお祭りブースを出店！

メンバーが４つのゾーンに分かれてお祭りを盛り上げます♪

昼の部・夜の部、それぞれ入場時にランダムで４種類の参加証を配布させていただきますので、指定のゾーンから１ブースを選んで、お祭りをお楽しみください。ブースによっては、ゲームに買った方へ記念品のプレゼントもあるかも… お楽しみに！

※リボンの配布は完全にランダムとなるため、ご同伴であってもお選び頂けませんので予めご了承ください。

※公演準備のため、お祭りはそれぞれ開場から１時間とさせていただきます。ブースの列に並ばれていても、終了時間をもって終了とさせていただきますのご了承ください。

（昼の部：9時30分〜10時30分／夜の部：16時〜17時）

□Aゾーン

美術部（昼：山田菜々美/夜：佐藤栞）

演劇部（昼：吉川七瀬/夜：濱咲友菜）

化学部（昼：服部有菜/夜：阿部芽唯）

ゴルフ部（昼：橋本陽菜/夜：宮里莉羅）

野球部（昼：左伴彩佳/夜：谷優里）

□Bゾーン

釣り部（昼：佐藤七海/夜：早坂つむぎ）

ボッチャ部（昼：横山結衣/夜：舞木香純）

ラクロス部（昼：大西桃香/夜：寺田美咲）

音楽部（昼： 長久玲奈/夜：髙橋彩音）

弓道部（昼：佐藤朱/夜：行天優莉奈）

□Cゾーン

百人一首同好会

（昼：小田えりな・廣瀬なつき/夜：小栗有以・髙橋彩香）

レース部（昼：清水麻璃亜/夜：山本瑠香）

車いすバスケ部（昼：人見古都音/夜：吉田華恋）

射撃部（昼：下青木香鈴/夜：歌田初夏）

サッカー部（昼：横道侑里/夜：下尾みう）

□Dゾーン

めんこ研究会（昼：永野芹佳・濱松里緒菜/夜：谷川聖・平野ひかる）

アイドル研究会（昼：倉野尾成美/夜：本田仁美）

お絵描き研究会（昼：岡部麟/夜：坂口渚沙）

BBQ研究会（昼：福地礼奈/夜：谷口もか）

クイズ研究会（昼：中野郁海・高岡薫/夜：太田奈緒・野田陽菜乃）

谷直播自己睇太田wwww

佢對腳唔算靚,可能以前打工企得多

咁都唔靚 john叔食開42吋

食開長齋

沖完涼開SR反則技w

ブルゾン

AKB48の明日（みょうにち）よろしく！
須藤凜々花→太田奈緒

佢兩個係幾時搭上左

關西節目?

我知咩黎,我係話係咪因為閞西節目所以搭上

Ｄ人都係咁估，亦都有人話008既Team 8 首推係太田

Nコン課題曲「願いごとの持ち腐れ」が入り、チーム8中野郁海さんの「全国ふるさと講座」は延期となります。

横山結衣「倉野尾は気持ちもメンタルも強く見えて凄く弱い子だからね。そのへんも考えてちゃんと喋ってね」

果日扮喊唔知點解覺得好好笑

2017年4月3日(月)で結成3周年を迎える「会いに行くアイドル」AKB48チーム8。今年も、Anniversary Bookの発売が決定しました！

一般発売は4月10日(月)からとなりますが、4月2日(土)に、さいたまスーパーアリーナで開催されるチーム8結成3周年前夜祭で先行発売されます。メンバー全員撮りおろし！ チーム8の1年間がギュッと詰まった3周年記念フォトブックです。お楽しみに!!!

AKB48 Team 8 3rd Anniversary Book
A4判／132ページ／生写真1枚付き
定価¥1,300（税込）

【CONTENTS】
①新衣装で撮りおろし！ アンケート＆作文＆私服チェック付き最新個人名鑑
②ソロコン3人組 坂口渚沙＆小栗有以＆倉野尾成美 3ショット対談＆クローズアップ
③話題メンバー 撮りおろし 大西桃香、岡部麟、長久玲奈etc.
④注目メンバー夢対談 Wななみ撮りおろし、谷川×小田×永野 舞台について語ろうetc.
⑤写真で振り返る Team 8クロニクル＆名場面集 2016年4月〜2017年3月
⑥新人メンバー対談
⑦アンケート調査！ Team 8 なんでもNo.1!
ほか企画多数

一個二個考完試痴晒線

佢講嗰啲對白仲痴線

點解on diet都仲係咁肥?點解?點解咁快WHITE DAY?收撚左好多零食呀屌~~一陣完左SR又會忍唔住口~~啲仆街送嗰啲又鬼咁好食~食到一肚都係呀陰功~~好可怕呀~~~yada~~雖然收到係開心嘅~多謝呀屌~

你班仆街又係咁叫我食唔緊要~一陣肥左你地又係咁屌~~"最近又肥咗喎?"講啲咁嘅西嘢黎蝦我~~
我係屋企呀~~日日都好比心機按摩對肥腳架喇~~婆婆睇住我咁都忍唔住𣼐鳩我"咁做有用架咩?"你話死唔死?我已經好比心機架喇~~~

禾條聖

對飯嘅勸告係電視效果上係有反效果
不過唔知高朱會唔會比倉野尾軍團圍嘔

本書個封面竟然係單人

人黎架咩?

數學老師吐血身亡

今集破壞力驚人wwwwww

梯型嗰度噴左幾次

我今晚就教訓山田

一生只愛橋本陽菜

小粟有似

似到癲呀喂

白麻

自己譯完都頂唔住係咁loop條片w

又同條仔私信

護士妹妹我好病

本日深夜25時50分から「AKBチーム８のブンブン！エイト大放送」に、乱入者が。 #AKBINGO

村本？

細圖以為係07

3/21、28のAKBINGOは「チームウーマン vs チーム8」を放送！チーム8が勝てばAKBINGOのMCがオードリーに！？

即係又屈我8輸

1. 奇妙な名無しさん 2017年03月17日 23:48 ID:IJ05tlim0
このメンバーだと身体能力的に8の圧勝なんじゃ…

2. 奇妙な名無しさん 2017年03月17日 23:53 ID:0orKa65w0
あかりんいたら8の余裕勝ちでしょｗ

3. 奇妙な名無しさん 2017年03月17日 23:55 ID:pW6c.xRi0
※１
ってか８で身体能力が低いメンバー探す方が難しい…

wwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww

チーム8 宮里莉羅「お父さんが昔、毎日カップラーメン食べてたらハゲたって。気をつけたほうがいいよ」

睇SR嗰時真係笑死我

有能西

HiPhone

Me懷孕了

Both

打機番組出場了

開台喇 開台喇 鳩點搬又要睇肥簽

ＮＤＳ

打mhxx

溫書啦, 口試呀

戰地記者太田

肥栞carry 全場

笑到肚痛

我吥

收到wind 狗派巨又飛

勁到癲阿喂

昼西SR

rehersal唱得好啲
都係緊張啦

睇而家sr語氣，Akbingo vs bunbun應該bunbun然左

口試考完啦

我屌撚死山田

考試仲睇idol 躝啦

真

考試同睇idol無衝突

學霸 打天才波

黎真好難輸
一個佐藤朱w

留到意it狗係肥田推

食下15期花生啫

55

左伴SR無時間限制了

左豬右神

早坂屌我

好睇到出煙

呢個係幾多萬年冰河美少年?

三分半鐘美少年

ゆいゆいが忘れていった靴下ｗ

今日失常人士

索一索 舒筋活絡

呢個唔止失常www

叔叔不行了

已j

好酸呀！

16日東京遊

彩音

狗派巨就是屌！

【悲報】坂口渚沙「恋愛対象は20代前半まで」

禾依d廢老要收皮了

你又唔推 關你撚事

=me

有著我便有著豬西 真愛是永不屎

yo!

點解睇落個樣好似唔同左

素顏

新大分代表

山田杏華

尋日下尾吉田sr先係度估新人會唔會又係x田

中2

AKB48 Team 8 大分県代表・新メンバー決定！ / AKB48[公式]

小森美果

高質

貼多左梳！

塊白板...成美要宣示主權

小田新單選拔

35人選拔

特登開多3個位比小田

勁到顛呀喂

幾時48人選拔

今日岡部好似幾正

横山由依‏已認證帳戶
@Yui_yoko1208

握手会にて、

5月31日
AKB48 48thシングル
願いごとの持ち腐れ
発売決定！！

6月17日
選抜総選挙 沖縄で開催決定！！
の発表がありました！

淨係今日？

認真一問
有冇陽菜今日相
想知咩 Look

日日都正

邊有人影

Thanks

BTW 打蛇餅

有冇ching話我知呢個係咩pose

fashion嘅野

C奶

Ngt9

強國大媽

今季興魚網

兩個我都唔係

估到下晝一定爆旺

但係多左咁撚多dd券,SR出名嘅8仔都被攻冚

Ngt9死全家

講野洗唔洗咁惡毒

已更新

好似係NHK個大合唱

係

會重新篇曲
上次NHK, 隻歌完全唔係J-Pop feel
點上音番

陰公條褲又唔岩size又爛晒

等你SR射塔比錢佢買褲

其實我聽咗半隻就冇聽落去

多謝支持

佢咪又係買番呢D褲

長到
條龍半粒鐘無郁

正

狗派巨

九派巨巨

簽個名排足個半鐘

賣晒佢先

大家要多多支持小妹

大家係隔離
よろしく

記住要跟岩大佬

姐係我

教我棍法未

九州メンバー坐一條船
砌個陣都得呀